波台狗唔該咪撚再玩膠 但係cc台玩就ok既

預言 屍體發現

波台最多都係平日玩膠輕鬆下
但屌你老母cc台次次都係大是大非先黎玩膠

起完底都唔識 點算
條友好似好多信徒

風水革命

屌緊

乜水離..

唔好同弱智既一般見識

cc tai風水師

一兩個弱智都算 但依家係有一班弱智 仲推到熱門第一

班傻撚

弱智post 請無視
等班弱智仔喺入面集中9up就算

成班弱智傻閪

手足只係condom，議席最重要。

幾時可以好似張角咁召雷

不嬲都話波台先正常人 時事台果班先係真膠

張角與他的信徒
誤信巫術嘅結果係點我諗都唔需要多解釋

過多排，我同你去屌7班弱智仔！

亞巴

九仔係他信徒？

仲有d勇武/魔法師